[
  {
    "front": "Baixo, raso (â¬‡ï¸)",
    "back": "laag",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Deixar, permitir (âœ‹)",
    "back": "laat",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Riso, sorriso (ğŸ˜„)",
    "back": "lach",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "LÃ¢mpada (ğŸ’¡)",
    "back": "lamp",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "PaÃ­s, terra (ğŸŒ)",
    "back": "land",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Longo (ğŸ“)",
    "back": "lang",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Vazio, sem conteÃºdo (âšª)",
    "back": "leeg",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Divertido, agradÃ¡vel (ğŸ˜ƒ)",
    "back": "leuk",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Corpo morto (âš°ï¸)",
    "back": "lijk",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Lista, relaÃ§Ã£o (ğŸ“‹)",
    "back": "list",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Desajeitado, bruto (ğŸ¤¦â€â™‚ï¸)",
    "back": "lomp",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Chumbo (âš™ï¸)",
    "back": "lood",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "EstÃ´mago (ğŸ¤°)",
    "back": "maag",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "RefeiÃ§Ã£o (ğŸ½ï¸)",
    "back": "maal",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Lua (ğŸŒ™)",
    "back": "maan",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Mas, porÃ©m (âš ï¸)",
    "back": "maar",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Tamanho, medida (ğŸ“)",
    "back": "maat",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "MamÃ£e (ğŸ‘©â€ğŸ¼)",
    "back": "mama",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Cesto, cesta (ğŸ§º)",
    "back": "mand",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Farinha (ğŸŒ¾)",
    "back": "meel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  }
]